Rest in pieces 估一個四字成語

答案係！！

死無全'偲'

9/10